@misc {android_udzial_rynku,
  title = {Global mobile {OS} market share 2009-2016, by quarter},
  howpublished = {\url{www.statista.com/statistics/266136/global-market-share-held-by-smartphone-operating-systems}},
  note = {Dostęp: 2016-12-28}
}

@conference {ros_about,
	title = {ROS: an open-source Robot Operating System},
	booktitle = {ICRA Workshop on Open Source Software},
	year = {2009},
	attachments = {http://www.willowgarage.com/sites/default/files/icraoss09-ROS.pdf},
	author = {Morgan Quigley and Ken Conley and Brian P. Gerkey and Josh Faust and Tully Foote and Jeremy Leibs and Rob Wheeler and Andrew Y. Ng}
}


@misc {ros_wiki,
  title = {Dokumentacja platformy {ROS}},
  howpublished = {\url{http://wiki.ros.org/}},
  note = {Dostęp: 2016-12-30}
}

@book{gentle_intro_to_ros,
  title = {A Gentle Introduction to ROS},
  publisher = {CreateSpace Independent Publishing Platform},
  year = {2013},
  author = {Jason M. O'Kane},
}

@book{learing_ROS,
  title     = {{Learning ROS for Robotics Programming}},
  author    = {Aaron Martinez and Enrique Fernández},
  month     = sep,
  year      = 2013,
  publisher = {Packt Publishing},
  isbn      = {1782161449}
}


@book{learning_opencv,
  title = {Learning OpenCV: Computer vision with the OpenCV library },
  added-at = {2011-01-27T09:16:28.000+0100},
  author = {Bradski, Adrian},
  isbn = {0-596-51613-4},
  publisher = { O`Reilly Media },
  year = { 2008 }
}


@misc {opencv_about,
  title = {Opis biblioteki {OpenCV}},
  howpublished = {\url{http://opencv.org/about.html}},
  note = {Dostęp: 2017-01-02}
}

@misc {opencv_doc,
  title = {Dokumentacja online biblioteki {OpenCV}},
  howpublished = {\url{http://docs.opencv.org/2.4/index.html#}},
  note = {Dostęp: 2017-01-02}
}

@ARTICLE{Lowe,
    author = {David G. Lowe},
    title = {Distinctive Image Features from Scale-Invariant Keypoints},
    journal = {International Journal of Computer Vision},
    year = {2004},
    volume = {60},
    pages = {91--110}
}

@inproceedings{WMA_wyklady,
    title = {Materiały do wykładu z przedmiotu "{Widzenie Maszynowe}"},
    author = {Barbara Siemiątkowska},
    year = {2016}
}

@Book{Szeliski,
  Title                    = {Computer Vision},
  Author                   = {Richard Szeliski},
  Publisher                = {Springer},
  Year                     = {2011}
}

@misc {android_wersje,
  title = {Względna liczba urządzeń z różnymi wersjami systemu {Android}},
  howpublished = {\url{https://developer.android.com/about/dashboards/index.html#Platform
}},
  note = {Dostęp: 2017-01-15}
}

@misc {android_doc,
  title = {Dokumentacja online systemu {Android} dla deweloperów aplikacji},
  howpublished = {\url{https://developer.android.com/index.html}},
  note = {Dostęp: 2017-01-15}
}

@misc {filtr_bilateralny,
 title = {Bilateral Filter},
 howpublished = {\url{http://blog.163.com/yuyang_tech/blog/static/21605008320130242441886/}},
 note = {Dostęp: 2017-01-20}
 }
 
@misc {zamkniecie,
 title = {Closing},
 howpublished = {\url{http://homepages.inf.ed.ac.uk/rbf/HIPR2/close.htm}},
 note = {Dostęp: 2017-01-20}
 }

@inproceedings{orb_article,
 author = {{Rublee, Rabaud, Konolige, Bradski}},
 title = {ORB: An Efficient Alternative to SIFT or SURF},
 booktitle = {Proceedings of the 2011 International Conference on Computer Vision},
 series = {ICCV '11},
 year = {2011}
} 

@article{surf_article,
 author = {Bay, Herbert and Ess, Andreas and Tuytelaars, Tinne and Van Gool, Luc},
 title = {Speeded-Up Robust Features (SURF)},
 journal = {Comput. Vis. Image Underst.},
 volume = {110},
 number = {3},
 month = jun,
 year = {2008},
 publisher = {Elsevier Science Inc.}
}

@mastersthesis{inz_szlendak,
  author       = {Jakub Szlendak}, 
  title        = {Implementacja rozwiązania zadania odwrotnego kinematyki oraz algorytmu chodu sześcionożnego robota kroczącego},
  type         = {Praca inżynierska},
  school       = {Politechnika Warszawska},
  year         = 2016
}

@misc {bitbucket_app,
 title = {Kod źródłowy zaimplementowanej aplikacji na urządzenia mobilne z systemem Android},
 howpublished = {\url{https://bitbucket.org/wutrobotics/bullet_android_app}},
 note = {Dostęp: 2017-01-25}
 }
 
 @misc {bitbucket_bullet_pc,
 title = {Kod źródłowy oprogramowania robota {Bullet} wraz z zaimplementowanym systemem wizyjnym},
 howpublished = {\url{https://bitbucket.org/robomatic/bullet_pc}},
 note = {Dostęp: 2017-01-25}
 }


